(花生) Trump嘲諷《上流寄生族》, 話要跟南韓算貿易帳

(純花生. 而家仲接受俾Trump連任)

Donald Trump:

你想知今年奧斯卡差成點? 今年奧斯卡最佳電影獎得主, 竟然係南韓電影(《上流寄生族》)! 套片係乜Q野黎? 在貿易問題上, 我地要仲跟南韓算大把帳.
《上流寄生族》係咪好片? 我唔知呀. 但只有《亂世佳人》呢類級數既電影, 先可以贏奧斯卡.

小粉紅又可以打飛機

南韓電影《上流寄生族》贏奧斯卡最佳電影, 小粉紅屌"左膠"泄憤

希望侵侵唔會好似當年熱狗咁變地圖炮

佢同荷里活班友不嬲唔啱啞嘅

佢根本無睇
只係用奧斯卡引出南泡兩隻字
再準備搵左膠寅算帳

咁佢又無講錯喎

左膠寅應該好聽話?

TRUMP 2020 PENCE 2024 PENCE 2028 TRUMP JR 2032 TRUMP JR 2036 IVANKA 2040 IVANKA 2044 BARRON 2048 BARRON 2052

韓仔會唔會話佢辱韓

套路

自從奧斯卡變左膠打飛機獎之後 已經冇野好睇

《上流寄生族》唔係左膠打飛機電影

熱狗係衰地圖炮但冇實力
Trump有美國國力做backup

咁都叫 嘲諷 ?

Trump 不嬲唔順超奧斯卡係左膠分餅仔機構 , 不過近兩年奧斯卡俾 Trump 屌得多其實都收斂左

成個歐洲 亞洲 變哂親中你幾有實力都冇用

咁唔係每年都有亂世佳人㗎嘛

連登聖人trump trump 同激死小粉紅嘅《上流寄生族》大戰
連登仔會撐邊個

佢係大美國主義

咁講好合理

資本家代表，幸運地受資本主義所照顧

佢當然會對呢類講資本主義底下不幸地活著既電影反感

正如有錢人會討厭窮人一樣
係一d有錢人要扮野，要扮自己努力奮鬥扮自己唔會睇唔起窮人
侵侵係現實d咁表達自己

私怨
幾時同Hollywood班左膠決一死戰

上屆今屆都唔係左膠電影